每次經過奧運站 都想除咗奧海城1期條女件運動bra top

無圖

我想除伯母件bra top添呀

1期咁大 條條女都除 俾個位黎啦

搭地鐵經過見到啫
送幾張示意gif當補數